[民建聯已吹雞］12.8維園遊行 又係登記做選民宣傳重要機會

民建聯輸選舉後立即吹大雞

而我哋18-20歲投票率依然低過佢哋老人投票率一截

2020.5月前仲可以登記做選民 for 2020.9立會選舉

大家又要趁12.8 順手展開埋選民登記工程

Push

bump

推